有線電視係雞係公廁

唔識升番上去